Primera leccion

ImageChooserPanel --> FK ; agregamos un panel de seleccion de imagenes con una clave externa.

PageChooserPanel --> Fk ; agrgamos una pagina a un panel, elegimos un panel con clave externa.

RichTextField; agregamos un campo de texto enriquesido que no es una clave foranea, pero es un campo obligatoriro.

Installed Booststrap 4; se instalo esta herramienta para manejar estilos.

Addod Banner; agregamos un Banner